689 ： 藍絲點解咁少人 ？

689 講出心中的顧慮及疑惑：「有冇搞Q錯？原來咁少自己友？阿爺唔嬲就假！」

佢呃左北京甘多年

689傻閪

無奶油，上次有300萬愛黨愛國簽名支持國安法，即係有200萬人已經係短時間不再愛黨愛國，點解

假page都推 連登仔弱智？

藍營本身就有財有勢
掌控住傳統媒體
檢測既宣傳日日鋪天蓋地
藍絲本身唔知可以免費檢測咩
根本就係唔撚想去

藍絲Page，非本人

咁你標題寫689?
柒咗就認啦仲推po?

有錢派咪去囉

咪撚做標題黨啦屌你

呢個係from藍絲group，非本人

let me pin this #good

中央唔高興呀，死喇！

謊報民情

楊明話畀人幫咗佢報名去唔到，但walk-in 都得，咁代表啲咩

證明大部份藍絲都係自私撚, 無咩好處就當見唔到